段崇智去左邊？

兩日啦
冇出現過冇出過聲
仲係咪老豆呀

段狗

我信佢架屌